AAPL升空討論區 （2）

今晚繼續升空

開到2 蘋果已死

小小地1/5倉 有心理準備今晚唔出iphone跌落100加多2/5倉

俾啲信心好唔好

成本基礎 * 5

今晚一定成班老散衝入炒新聞

琴晚入左d options都唔知點數錢

發佈會前好走啦
一陣無iPhone 12一定人踩人

末日call?

117.5 末日

我入咗120 末日
今日老撚都走先

梗係 發佈會前睇勢 一過117 清左佢

早洩了...

點解aapl廢過tsla咁多

人地講明電池日有好消息
aapl新機發布仲要延期，邊有得比

預左無啦..有又點
呢幾年D ipad同iphone愈賣愈差
佢宜家靠配套服務賺錢, eg icloud, apple pay

咪推呢個post啦燈死aapl啦

因為好多淡友信念唔夠

跌了

燈到穿117

屌，原來有兩個po，燈力x2

明明係留力開市上120

今晚120硬